一年了, 冇人同我一樣好掛住吉野家蟹子三文魚飯

除左火鍋之外
唯一會食嘅飯就係吉野家蟹子三文魚飯
（牛肉飯不了 又老又鹹）

點解吉野家管理層要取消依個飯

懷念

我，以前次次去食都係叫呢個飯，依家好少食了

多芥辣

佢有一排出返三文魚...但變左忌廉三文魚飯

有

為左呢個飯特登坐低堂食
加埋芥末好正 成口蟹籽

我好掛住關東煮🍢同泡飯

自從cut咗關東煮就罷食

珍菌泡飯

第一次食就係呢個飯

個排佢menu未刪, 入去問左三四次佢話無
我 > 即走

仲有雜菌湯飯

好食，但永久唔夠飽

我掛住吉野家妹妹

有冇人鍾意食佢嘅東坡肉飯？

好想食

而家吉野家lunch有咩好食 牛/雞食到厭

淨係想食早餐啲魚飯

係，忌廉三文魚飯勁難食

個飯乾到仆街
咁都好吹奏

屌 正呀
點解要cut左去

細個唔食牛 去吉野家淨係會食呢個飯 仲要走三文魚 成層都係蟹子

好掛住豬飯上面果d柴漬青瓜